強烈要求MTR交出負責Testing既Manager出來

DLLM你班撚樣只係識射比Manufacturer
的確佢地有問題
但MTR你班撚樣擺到明就無試清, 什至無試過
廠家個邊一試就試到，絕對唔可能去到實測先出事

你班垃圾高層快快趣交人出來
強烈要求testing document要公開，而且由頭做過

如果咁樣比你攪兩下就過到骨，
新系統一上就肯定會死人

PS 點解咁大件事，其他人只係識拿呢件事來講笑?

樓主咁撚緊張

一定日日迫地鐵

你坐開咩靚車，影相睇過？

坐巴士

港鐵真係好撚勁
個個post都派人打到變罵戰

咁大壇嘢未有人有事真係好嘢

諗起馬屎享話港鐵有事故就上報會搞到高層唔洗訓屌你老味咁撚多事故

做咩姐你

12M 原來要坐巴士